[超緊急]麻煩未訓嘅入一入黎

聽朝早人在日內瓦

麻煩幫幫手去推此po 或者提供下建議 寫下 推到文宣見到
因為當事人大概10個鐘後已經要走 就無機會
唔知人地收唔收 但唔做一定無

07/16 4:04

push

07/16 4:06

推下

自問自己英文未上得大台

留tg，可以幫手

連中文請願信都未識寫
只可以咁搭橋搵人推po

好似連中文都無咩idea寫

幫推

推

我仲有其他嘢幫手，有無人可以諗個中文draft出嚟？

記得兩邊都推下

寫個大綱先啦

我冇野講

唔該晒巴打幫我開！

之前個po有人po左G20個copy出黎
有無得做參考

幫！推！

再！推！

巴打們努力頂到文宣起身呀
唔知人地收唔收 但唔做一定無

四！推！

五！推！

07/16 4:15

六！推！

七！推！

八！推！

九！推！

十！推！

英文部tg group 已經post左出嚟，有人知嫁啦，不如揾幾個人一齊快啲搞掂中文稿

Hocc份稿有無參考價值？

仲有14個鐘。。。
我努力緊綜合舊有既post。。。

剛剛訓醒，華麗轉身一推

我幫你開個頭

致領館大使

港父咁夜都咁高汁

sor 原來係波台手足
早知唔洗寫得咁認真

認真po咪玩膠

幫你推

順便推下原po
如果有能力的話 好似有人開左tg gp 入去比下意見

Join group :

okok

不過我覺得g20請願信 差少少
g20係 未發生 71衝立會同琴晚大戰
不如講下依兩件事+返5大訴求就得

有錯咩？

港父去個個po留啦
li個po搭橋 因為佢開左落其他台
唔知點解推唔到上黎

我無嘢講

主要講警察濫權？

波台we connect

比意見唔好li到留呀
去個個po留
li個po搭橋咋 thx

其實講政局不穩聽落嚴重d

其實日內瓦要理的話 應該主要人道方面多D
如果提及太多政治 可能會唔理你?

揾聯合國啊？你都on能9架，天真到無朋友。

原po好似人工置頂了
再push下li個先
如果見到直接去原po到推下比下意見 多謝大家

聯合國入面有條係講到明做unarmed civil protection，應該用得著。我搵返source再post出黎。
巴絲們得閒都可以幫手搵搵

類似this?
去原po傾 如果有idea入TG group thx

你li到講無用
如果你動搖到原po班人先算

盡做啦！

覺得無力感重嘅香港人 好希望你可以入一入嚟

Push

pish識英文巴打幫手

推下原po呀

校園台個烏大龜呢？唔係好撚勁嘅咩

MK behaviour

Who? And why?